大學生：青春vs賺錢

好多大學生都會揾補習做或者做其他part time，賺下零用錢。但小弟就問老豆攞錢，慳打工既時間，用黎玩。反正都係要老豆畀學費，賺得小小零用錢唔可以叫自力更生。不如花時間係玩同讀書仲好啦！青春得4年咋，小小既零用錢遲啲打工話咁快賺到啦屌

人無恥便無敵

兩樣野又未必排斥

Agger